點解無最後通牒？？

咁搞政府根本唔驚，一句sor聽日繼續番工

push

推